有冇人覺得利物浦踢波好有「君子」feel?

多數贏人一兩粒算
唔似得其他聯賽一哥咁 下下炒你456
贏得好好睇睇 又顧到其他隊面子